香港貨品保養係咪全球最差?

D代理為修又亂收費, 有時全球回收果D, 香港又永無份咁

售後服務係蝕錢服務，梗係差

以前試過返過一間維修小家電，工具係share

d人好似庇護工場咁，連開電線都唔識（$32.5係咁）

整成點完全冇人理，剩係猛塞d機叫你整，做佢客就pk

做左2日冇做

原來腦魔有返過工架

以前有

自㩗整果d一定蝕錢

貴：你唔整（浪費雙方時間）

平：代理蝕錢

有保養----蝕硬

自從識上amazon 買野
好多野都唔買水, 平成50%
同埋件野壞左索性唔整算
整又要來回去兩次

所以好多大公司都將售後/維修 外判出去

接外判d公司就搏冇人來整/天價都維修的水魚 來維生

lm

香港沒有一間維修代理是好東西

想幫支那轉移視線都唔係咁冇水準架

shame鬆
全球不包括香港

港柒唔係咁快忘記左呀
人地咁多年都當港柒係水魚
港柒就當shame鬆係寶